Iphone 影相可唔可以自動分folder?

話說工作需要 要成日影相但唔想camera roll咁多返工上既野大家有冇計啊

用其他app影

留明

an機

咩app 啊？

同問

唔怕煩可以用snapchat 自己save返張相 會去左snapchat個回憶到

Lightroom